施蒙尼呢條傻仔教練 次次歐聯都畀c朗羞辱 有無考慮以後唔帶隊踢歐聯

下次踼歐霸

私家雞

超級大傻仔